關於total war：three kingdoms有嘢想問

玩呢隻game 100幾個鐘
好多關都爆咗
近排上網睇都好似有得開控制台
想試吓屌打ge感覺
但係自己試咗一個鐘點都唔得
想問下各位巴打點樣開控制台
~ 咁都爛都未出嚟（esc 下面個掣）
轉左幾種輸入法都冇用
有冇人識

如果真係冇
有冇巴打識啲外掛可以download來玩吓
（好驚download 大陸嗰啲會中毒）

可以用trainer
google trainer total war three kingdoms

唔該晒
係咪免費？

我用呢個 唔洗$

好人一生平安
搵咗好耐
終於搵到個免費
多謝晒
佢之後仲會唔會keep住更新？

創意工坊